尋找失蹤會員「瘦底大波妹」

已死了

尋人師

RAP

咪癲啦

尋找師

返咗印度

pr公司大戰pr公司

PR公「師」

已安息

又比印仔滅咗一個活口

印狗開MeWe未

正

恭喜曬瘦生

俾你踢爆完就失蹤了

開咗
諗住開個觀塘飲食gp
但唔係好識用

搞到失業何苦呢

應該轉左第二個acc

笑左

俾名我哋add你先啦

期待！！！！！

pr俾人炒咗

畀印家軍擊殺

鞭屍

比pr公司炒咗

印家軍尾機到

全部都唔講地址
有咩用

又話唔玩泥漿摔角🤼‍♀️

快！

觀塘

快啲啦！

秘魯

觀塘已經夠多人 唔好再比人嚟

想知印狗真人咩樣

單打師

研究吓點玩先

曾經流出過側面相

PR大戰？

印狗好恐怖出個post就滅咗一個五毛

觀塘師

卵係印家軍呀hi

條蛋散日日開埋啲放負post

印家軍擊退大波妹

快撚啲學

係觀塘接你收工

呢條垃圾煩到嘔

A

Hi